PCCW個客服淨係識撚鳩你

想上下網姐

瘋狂斷線

垃9圾

唱行距 唔會再續約

全世界都用HKBN